肥婆減肥求督促指教

廿幾歲人肥到不似人形
想決心減肥又無恆心
希望有巴絲教路
得閒督促下我
成世人都冇瘦過

試下切肉

應該可以食幾年

人地有決心減肥你地咪支持下囉
樓豬我支持你架，大家努力啦

減肥戒煙一齊做

屌 食個宵夜先啦

有幾肥先你

加TG傾

多謝你

跑步？

腳都斷，腳痛呀我
游水好過

你游水可唔可以keep到一星期游5日
每次30分鐘以上先
唔可以嘅話都係跑步，或者高強度間歇訓練啦

我都肥仔黎，但用半年減左十幾公斤
就係靠跑同控制飲食
我第一日落街跑跑到腳底筋膜炎，成隻腳腫晒，結果之後二日跑唔到，去左游水，然之後都係選擇返跑
一開始慢慢跑，跑下停下
之後每次跑步距離嘅瓶頸都係腳痛同無氣之不斷轉換
之後耐久就越黎越長架喇
另外如果關節有任何痛，就等到好返晒先好跑

飲食方面，首先要減零食，飲甜野
另外少食太油膩嘅野
並將一日三餐嘅間距控制得越短越好

仲要就係要有充足睡眠

痴線跑步都做唔到既叫人做HIIT
唔洗一開波就游五日每次三十分鐘既
慢慢係加上去啦

唔係話打擊你，我真係未見過有肥婆上網搵人一齊減肥係會成功

有冇group

我都減緊肥
共勉之

食營養餐配合餐單
乖乖哋跟住餐單唔食立雜野可以減得好快😛

幾高幾多磅？？

有咩餐單分享下

Me 53減到去46kg，目標43kg，幾年之間發現對我自己最有用既方法係食少d野，唔好運動咁多 食少d唔係指淨係食個蘋果定麥皮果d，我自己好少機會係屋企食飯，9成都係出街食，盡量唔食熱氣野，食飯既份量只比自己食半個飯以內，少食肉，唔飲汽水（/全部樽裝加工飲品）同唔食糖/甜品，零食都盡量少食，三餐之間餓就勁飲水。

我就係發現越多運動個人就越易餓，食飯果時唔覺唔覺就食多左，結果就係肥肉加肌肉一樣增長，同目標越黎越遠

唔好亂教人啦
鬼唔知唔食就會瘦咩，但係呢個方法會再減低自己嘅新陳代謝，你年紀再大啲身體會更差